[
    {
        "randomId": 411
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rutagataga rwa Karimumatongo umwambere wa Buzutu",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Inda",
            "option_3": "Urukwavu",
            "option_4": "Umusore",
            "correct_answer": "Inda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirancubakirimo",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Umuganda",
            "option_4": "Urubumbiro; itongo",
            "correct_answer": "Imondo mu gihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyamurenga na Nyiragongo bashinze akaburi",
            "option_1": "Urubura",
            "option_2": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_3": "Inuma mu ntabire",
            "option_4": "Urukumbi mu menyo",
            "correct_answer": "Inuma mu ntabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mugina ni uwa Muko",
            "option_1": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_2": "Ubuheri mu gihata",
            "option_3": "Utubyi tw'umushumba",
            "option_4": "Isovu",
            "correct_answer": "Imutsi wo ku kibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inkuru nziza ivuye i Burayi",
            "option_1": "Inzara y'uruhinja",
            "option_2": "Inkari z'inkoko",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Inzara y'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kibamba imennye urugo",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Isinde",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ikigori ku nzira",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hagarara mu mpinga uhagaritswe n'umugabo utakuruta",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Imirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata agakono mfata akandi tujye guherekeza Nyamuhirimanga",
            "option_1": "Igitsina cy'amateke",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Amashaza ku rujyo",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "UmUsozi warahiye hasigaye Rukara rwa Shaza",
            "option_1": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_2": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_3": "Ururimi mu kanywa",
            "option_4": "Ijisho rya mukeba",
            "correct_answer": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutikanga yamaze ubwatsi",
            "option_1": "Amaganga y'isha",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Inda mu nkanda",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    }
]